蕭若元 777受制裁無戶口用現金感光榮！ 反修例風波稱無一絲愧咎！ 疫情第四波再推卸責任

蕭若元
777受制裁無戶口用現金感光榮！
反修例風波稱無一絲愧咎！
疫情第四波再推卸責任
〈蕭若元：蕭氏新聞台〉
2020-11-28

memehongkong
719K subscribers

我開左Twitter和IG啦！想睇多d可以關注：Twitter: @hkStephenSYY / IG: hkStephenSYY
加入我們的patreon：
你爆料我來講email： connectiontaiwan@gmail.com
謎米新聞：
謎米香港：
Facebook：